是靚午 香橙燒烤醬照燒豬仔骨背肋肉 配 甜粟米洋蔥炒著仔

肉有成五大舊
講吓味道先
個醬唔係好食得出有橙味
但甜酸味夠得黎又唔會太漏
配埋個豬仔骨食好夾
豬仔骨肉質好嫩滑
食到啲豬油脂既香氣
愈食愈爽
直接戴手套不顧儀態咁猛𡁻
炒著仔唔洗多講
一樣咁好食
食完成個人都c伏哂

觀塘飲食mewe谷已突破5千人
想知觀塘有乜好食快啲入

是靚午師

香橙師

麻麻地咁

觀塘師

我係觀塘聞到好香

屎師

邊度

賣相麻麻地

伏師

食豬又食埋橙
好健康

觀塘

你點聞的

得骨無肉

聞師

望落一般般 幾錢

駿業里塞緊車

45

是

下晝去觀塘開會
去試下先

想食印老闆幾時開分店

用手食師

喺咪太掛住鄉下啊印仔

點解好西都係曬觀塘架

個標題吸左我入黎 係香橙骨

用手食師

中非老

見到你啦 樓主油頭毒撚

掛住定延

Good look

MEWE師

正阿

米爆拉

好味

味道也很好

好似奶定仔西咁奶哂啲汁

戴套食飯

Bbq係咪淨係得炒著仔

常駐有飯，意粉，脆著皇
輪班有著仔沙律，著蓉，炒著仔

是咪BBQ

食完邊度最c伏

你點知的

頭先見你食緊
幾香

全身

有冇插定延嗰陣咁c伏

下次一齊食

咁又無

因為我插完先到你

米癲拉

點解唔面對現實

手指師

米痴拉

文對題，是靚午

唔飽師

點解入唔到你個mewe

試吓用電腦入

BBQC

原來果個是你
見到真身鳥

百里香 現稱BBQ

百里Q

請問有冇堂食

有
我咪堂食

打手嚟講你算勁

頭一兩次睇你個post都冇乜想食

睇下睇下就會想試下過嚟食

而家每次睇到你個post唔過嚟食有啲唔安樂

特別係你每次推介嘅餐都別具一格， 橙味嘅豬扒真係想試下